# Ecommerce-with-AJAX
Se desarrollo la funcionalidad de eliminar mediante AJAX en el framework Laravel tomando como base el primer CRUD de Categorías presentado anteriormente. El video del funcionamiento y explicación puede ser visto en el siguiente enlace: https://drive.google.com/file/d/1yFmtMJgWC5aQgn0xgwEjKoKy7qekYddz/view?usp=sharing 
